shall we talk廣告條女好正，知唔知叫咩名

唔係標準美女，但好有氣質

你對眼生係屎忽?

no

個髮型想點 有冇諗過真係精神病患者出演？

個髮型咁7都掩蓋不了她的美

驗驗眼會好啲

求名

Her face ho 大陸下

邊度係 係有少少老套啫

Amber 嗰時個頭正好多

片尾咪有人名

但GOOGLE只係搵到條仔係乜水